返六日手足打氣區 (食煙gif)

我未落床

我未瞓

勁到賓兄

我姓佩

未轉acc

佢係非洲

wait

條垃圾去叫黑妹雞

深水埗都有

下班了

綜援狗靜拉

我監工

我係叫黑妹雞但我唔係垃圾

賓兄好癲

咪on9

放針點會唔係垃圾

唔係個個做到 賓兄能人所不能

其他都勁 可惜踢波廢到仆街

熱狗7日網軍無休

中堅世一

唔記得密碼 搞左2粒鐘

廢能到賓兄